張智霖搵到接班人 親自封坤哥為新歌神

星島日報

張智霖與吳業坤在MV中追求吳凱欣，但最後二人都是失敗者。
文：娛樂組

「人氣王」吳業坤首度與張智霖合唱《兵兵》，道盡天下男士「做兵」的慘況，坤哥更在MV中「挑機」不老男神張智霖，跟他上演一場爭女攻防戰，可惜最終二人都是「食白果」！

張智霖（Chilam）與吳業坤（坤哥）繼互相擔任演唱會嘉賓後，最近二人更首度合唱新歌《兵兵》，MV昨日正式曝光，劇情講述成熟浪漫的Chilam跟鄰家男孩坤哥，同時追求由「民間港姐」吳凱欣飾演的女神。MV一出已被網友瘋狂傳閱，不少女士均對兩位男神心大心細，逕自代入吳凱欣的角色去揀仔，認真搞笑！
為配合角色及劇情，Chilam以西裝骨骨的型男Look上陣，更施展了不少浪漫攻勢，除了燭光晚餐兼送頸鏈外，又獲吳凱欣餵蛋糕，甜蜜滿瀉！至於打扮草根的坤哥，則陪女神煲劇、打機及煮飯仔，又用筷子夾蛋糕，展示「食好西」的技巧，單憑這種傻勁已得伊人笑開懷。雖然Chilam及坤哥均能成功約會女神，但原來二人都是只「觀音兵」，「娘娘」吳凱欣才是終極大贏家，道盡「現代愛情故事」的欷歔！
雖然二人是第一次合唱，但Chilam大讚坤哥靚聲：「他唱得好好，不要說我就住他，其實是他就住我唱就差不多，所以我覺得坤哥是新一代的歌神。」而坤哥亦向Chilam笠高帽：「這首歌音域好廣，我要唱到七情上面，但張生很輕鬆便唱上去了。近年很少男男合唱歌，希望聽眾會有新鮮感，而且跟不同資歷的歌手合唱很有火花。」

普陀山拜佛

此外，Chilam老婆袁詠儀昨日在微博上載與好友到普陀山拜佛，曾被指偷食的練海棠亦跟伍詠薇恩愛同行，二人的關係似乎已雨過天晴。

收嗲啦 坤狗

人氣王

坤狗幾時變咗男神

收皮啦 不要把自己看得那麼重

咁耐之前做乜

俾面你叫你歌神
唔俾面你叫你食屎狗咋

兩個都垃圾 響度自吹自擂

冇有錯